<b>Теоретичні питання</b>

1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

****
<b>Відповіді :</b>

1. Створити функцію можна за допомоги ключового слова `function`. Далі пишеться ім'я ф-ції,
   та дужки. У дужках можна перелічити аргументи ф-ції та значення за замовченням, або залишити їх пустими.
   Приклад :<br>
   `function sayHello() {
   console.log('Привіт, світ!');
   }` <br>
   Коли функція оголошена, ми можемо її викликати. Викликати її можна за ім'ям та дужками. Приклад:
   `sayHello();`<br>
   <br>
2. Оператор `return` - оператор повернення значення з функції. За допомогою оператора `return` завершується функція та
   повертається результат виконання функції. Якщо у функції оператор `return` не використовується тоді функція повертає
   `undefined`.<br>
   <br>
3. Параметри та аргументи функцій є важливими складовими в JavaScript, які дозволяють передачу значень у функції. Вони
   виконують різні ролі та сприяють обміну даними всередині функцій.<br>

  <br><b>Параметри Функцій:</b>

  - `Параметри` - це місцедержателі, вказані в оголошенні функції. Вони представляють значення, які функція очікує
    отримати
    під час виклику.
  - `Оголошення Функції`: Параметри визначаються всередині дужок оголошення функції і діють як змінні всередині функції.
  - `Значення-замінники`: Параметри діють як локальні змінні всередині функції, представляючи значення, які передаються
  функції при її виклику.<br>
   
  <br><b>Аргументи Функцій:</b>

  - `Аргументи` - це фактичні значення, що подаються до функції при її виклику. Вони замінюють параметри всередині
    функції.
  - `Виклик Функції`: Аргументи вказуються всередині дужок під час виклику функції, у відповідності до порядку параметрів
    функції.
  - `Гнучкість Аргументів`: Функції можуть бути викликані з будь-якою кількістю аргументів, незалежно від кількості
  параметрів, вказаних у визначенні функції. Додаткові аргументи ігноруються, а відсутні аргументи отримують
  значення `undefined`.
  <br>

4. Щоб ввести іншу функцію як аргумент, треба ввести функцію в поле аргументу.
